log入滙豐 無法申請回水計劃

屌呀？

都入唔到x2，留名睇災情報告

呃9人又話21號開始

完全冇反應

7 點先開始

7點呀

7點下話...

朝早7點啊ching

留名睇抽機票事件重演

唔係7點開始咩？

智障

恒生

恒生 gg

成班乞兒係咪等1萬開飯

駛乜咁頻能呀...

樓主好撚柒

係

官網睇唔到有寫7點
係你地講先google見到一兩單新聞有講

宜家log入已經排曬隊live chat
聼日朝早睇佢有幾快捷
版面一條時間告示都無

銀行指示唔清晰
但係 Day 1 做 promo 嗰陣已經知 7am 開始

分行係7點，網上都要等？

網上都係 7 點，公平啲啩

窮撚lm